\section{Struktura aplikacji Django}
\begin{lstlisting}[caption={struktura}, label=s10p 1]
$ admin.py  __init__.py  migrations  models.py  __pycache__  tests.py  views.py
\end{lstlisting}
\textbf{admin.py} - plik ten zawiera konfiguracje panelu administratora \\
\textbf{\_\_init\_\_.py} - określa że to co stworzyliśmy, to nic innego jak moduł pythona \\
\textbf{migrations} - do migracji obiektów ... \\
\textbf{models.py} - definicja modeli - definiujemy jak będą wyglądać obiekty które będziemy trzymać w bazie danych (ORM) \\
\textbf{tests.py} - pisanie testów \\
\textbf{views.py} - widoki ...